@inproceedings{Maslinsky:TALAf:2014,
    author = "Maslinsky, Kirill",
    title = "Daba: a model and tools for Manding corpora",
    booktitle = "Actes de TALAf 2014. TALAf 2014 : Traitement Automatique des Langues Africaines",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "18-26",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "NLP, morphological analyzer, Manding languages, Bambara, corpus annotation.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/TALAf/5.pdf"
}
